禾刂牛勿氵甫車俞土里口尼土昜京尤女子忄夬丩攵木當。

恭喜史上最高分嘅亞軍

仆街，開po 1秒即反cup

屌你老母 我個8倍比你食撚左

輸錢又賴

唔緊要，呢個post可以循環再用。

用左5分鐘先知標題講咩

讀寫障礙係咁 早d醫早d好

我對唔住英超餘下個19隊嘅球迷

英超19隊球迷： 你乜水呀。

輕輕拉一日巴迷

咁岩隻隻字都可以左右拆

係即刻收檔，唔係好快收檔

艮卩亥刂丩攵木當